（緊急對策）係咪應該宣傳全港有良知嘅女仔唔好同黑狗來往拍拖。

黑狗只配同親政府恐怖份子藍女搞埋一齊，已有女或老婆嘅，請你哋唔好去拆散或玩3P。
要煲大佢，黑狗無付出過任何代價。

自推

721 811 818
追究所有親政府恐怖份子。

人獸交？ 不了

721 811 818
追究所有親政府恐怖份子。
拒絕人獸交

5年前有個女仔叫咩yan yan c